個fd話真係要學吓大陸啲術語

同個fd出去食嘢, 無啦啦問我知唔知咩叫"綠茶婊"
我話我撚知咩, 蝗國嘢
佢話佢唔想以後同大陸朋友傾計唔知佢地噏乜
我即刻屌到條友落地, 好人好姐學乜撚蝗蟲話, 死返大陸啦
然後馬上離開餐廳再也不相見
今日醒起嗰日飯錢仲未畀佢, 畀唔畀好

畀

比